其實你地知唔知姐！

做女人真係好辛苦

咁你咪做返男人囉

做樣衰既女人真係好辛苦

可以無限高潮

做男人仲辛苦

覺得辛苦嘅時候，不妨捽一捽碟
個人會開心啲

西臭？